雲海提醒新任區議員

即係要識得派餅，做實事，社區婆婆公公師9認餅唔認人

尤其係收買新人

正視聽

真，權力使人腐化
希望大家保持初心